開心速遞（127）大小姐年年18歲 /不要賓穎主題曲

[人手置頂]
1. 想搵番特定主線集數可以參考開心速遞wiki頁面入面嘅「故事系列」
2. 食屎陳師奶名稱來由請參閱第67＆384集

熱烈慶賀Kenneth曹總BB ig follower突破一萬大關

新po留名

差啲唔記得 : cr. KFCCoffee

標題

事實唔怕講

一望個標題
再望張圖

btw置頂訊息

新po lm

人頭豬呢句說話攻擊力為0

想睇傻強改造果下會唔會又播博香佢地成日播果首泡歌，勁正

首歌正 博香嗰集聽好有feel
不過好似得youtube有 冇見到邊個音樂app有

原來曹總仲有keep住喺水水ig留言話佢係好美麗的姑娘

曹總bb好專一

唔知阿龔食咗水水之後，曹總bb會有咩反應呢

那個無禮的K先生

會斷絕所有同接龍集團嘅合作

講吓啫,
其實曹總bb冇咁小器,
佢依啲咁感性嘅人一定會含淚祝福
結婚嗰陣仲會送兩隻烤全羊賀一賀佢哋

曹總係痴心情長劍
究竟係龔水結婚先定曹總搵到佢真命天女先

叉叉你呀爸兼往死裏打

占卜師話佢嘅姻緣已經過咗...

博香嗰首個名係咩？
唔記得左

點解stanley可以咁正

好撚正
啲相係邊睇？

之前一直以為依度係巴打比較多,
但睇睇吓又好似妹豬嘅比例係高啲,
都幾估唔到

stanley ig

早期開心速遞好多新女，venus bonnie 3e 等等
但後來CP跑出，又特別多備受讚賞嘅男角，仲有hehe加乘，多番啲絲打都唔奇

睇到喇
唔該

啱啱都想po上黎
好正啊嗚好想嫁俾Stanley BB

編劇係咪有追開連登
傻強

低炒呢張濕撚晒

我記得有段時間話Mandy好正嘅留言洗哂版,
標題都係白滑mandy/開心mandy之類,
依家調轉哂,
個感覺好好笑好有趣

啱啱都諗緊我會唔會嚇撚死佢

Btw好想同佢瘋狂selfie!!!!!!!!

好靚仔呀

唔知今日有冇少少少少嘅工水客串呢

In love with you - dong chee

收視 26.1

26.1

收視冠軍

呢個禮拜係咩？籃球賽？

44.7點

繼續最高收視

係澳門仲高過延禧

橫州龔業嗰個week?

呢個星期係食屎陳師奶 外星人 威龍籃球 安凌相識 孝心

連澳門都贏

開波

延好似之前飛虎咁出咗古惑？

肯定啦

埋位啦

蓋世寶

26.1 係繼Jenvid 初相識果星期後再次達到頂峰

你老母xxx

大小姐係輝輝家姐

lulu姐姐做雞

喜歡你現在的樣子
（又係）徐樂思編劇

今集

屌你老母蓋世寶

蓋ching

蓋世寶屌老母

蓋ching 有戲份

由兒童節目到做雞

topic咁

寶寶著成咁好正

輝輝啲撩抹技術

terry

選美

美魔女

年過半百

出黎受死

大小姐

蓋世寶都要做雞？

Terry

連登果D 選舉黎?

小朋友偶像要淪落到做雞

Jenny

Terry真係好撚戇鳩

屌前幾日先係呢個po見到呢個橋段

大少姐係我心中係18歲

jenny

真

司徒獨孤明珠仲未死？

司徒獨孤明珠仲未死

大小姐邊忽似年過半百

爸爸25

飛立仔

18

48

大小姐似40
輝輝似25

Mandy18

mandy molamola

Mandy 18歲

mandy

Terry 智商係幾多

個蝴蝶結

呢個問題慘過去死

Mandy又瀨野啦

Mandy 好正
18歲咋

我唔嬲你啊

新工作

大小姐最多似35

中學生定大學生

Mandy

Mandy 講大話一流

利遠

Mandy好似愈來愈正

走得快 好世界

mandy醒咗

小學生

係小學生

威龍習團繼承人mola

痴線架

真係似48

app都話48

真係正左好多

愛回家啲學校成日教錯野

幾時有綿登

真係48

紫河車

KC

人頭豬

你呢隻人頭豬

Freezes

kc

個名咁好聽嘅

kc好波

金句出晒

戒糖但成日派糖

你個腦攞黎擺架？

大小姐咁大聲會唔會聲帶受損

請你返黎呼吸

莫生氣

有無人可以cap大小姐話請mandy翻黎呼吸張圖

月媚閣的餃子

哈！我豈有此

橫洲工業好波!!!!!!!!!!

kc 又贏

請你返嚟呼吸㗎？

KC 勁

Kc智商有無200

大小姐真人幾多歳？

mandy嚟架

mandy代佢

博士係咪每日都屌到佢反皮

Mandy 代替

聰明

屌你個123

呢集好笑

咁多句

Mandy要代佢鬧 好慘

人肉發聲機

代鬧

代替大小姐鬧人

rebecca係咪好開心終於有人老過佢

用mandy黎罵人

mandy都有篤人頭嘅一日

笑撚死我

原來係魔女宅急便
唔怪得熟口熟面

好撚好笑

Mandy對波大左

傳聲器

但mandy咁樣就變老

學得好似

大小姐就咁舉牌就得

大小姐上身

正.請槍吊人

我都留意到

Mandy幾好戲

代鬧人

如果大小姐想鬧mandy咁點

面無表情嘅大小姐好可愛

姊妹

anita

點會有呢D野 咁又係既,咁樣衰點執都係樣衰

anita真係青春嬴哂

阿水嘟嘴

anita呢個look

輝輝咩都有

準備賣big big shop

做兩次

果碌野

大小姐幫輝輝做

靚仔真係有着數

靚仔真係有著數

送水輝幾靚仔 個酒笠

輝輝有愛情滋潤，使鬼做facial咩

你碌野借比我

真係好靚仔

梗係啦，輝輝以前……

你碌嘢俾我碌下呀

有樣梗係睇樣 著工人衫都J得過

好想睇

你碌嘢

兩秒回春

輝輝真係好靚仔

咁你咪比阿叔囉

回春機

屌 迫迫娼奴

竟然唔係賣廣告

每分鐘9000下

唔怪之得咁後生

送水輝碌野

個枝咩黎
咁似鬚刨

一陣去big big shop攞貨

碌面神器

有冇cap到咩靚仔著乜都冇所謂嗰度

送水輝碌野每秒9000下

痴撚線

好想一邊同Mandy 打車輪一邊比呀蟹啜lin

諗起琴日港姐啲問題

其實大小姐未做愛回家之前多數係做淫婦角色

好想一邊同Mandy 打車輪一邊啜呀蟹粒lin

蓮輝啲對白真係好多意淫嘢

好想瘋狂篤佢個酒粒

差唔多level

比上之打大小姐更有霸氣

兩個嘴?

mandy真係好得意 如果我係博士實晚晚蝦佢

廣告時間

think big條女

你隻輝輝訂咗啊

屌你老母頭先食飯望到MANDY代大小姐鬧人笑到我痴左線

黃碧lin

碧蓮
美女廚房都有

Linna 姐姐

佢地扑左未

宋太

LINDA

大6年

現實又真係6年

6年

好感動 大小姐竟然為咗輝輝求人

牙輝

蓋世寶 vs Linna

雖然數字上大6年，但睇唔出㗎小蓮

背後男人

都係賣廣告

牙輝好戲

成碌鳩咁

好cute

好sad

大小姐戲中幾多歲

閪客

咁你係48 個app點話你唔係呀

買部機仔就回倒春,邊有咁兒戲

青春

係咁幫refa賣廣告

博士:你見過佢化妝,就知點解我未扑

岩岩眼濕濕堅好戲

大小姐都有求人嘅一刻

仲要係求個sales

屌

誇張到呢

送水輝

有佬味

輝輝咁樣仲靚

係真愛

好Man

型好多

輝輝留鬚應該會幾靚仔

出warning

送水輝真係好男人

假咗啲喎輝輝

哂黑左仲型

嗚啊好甜

送水輝好型

依家個樣都仲幾型

輝

屌個app

做過鴨真係唔同d

我好想比佢用腳踏住黎鬧

輝輝sweet 到

送水輝好好呀 咁樣委屈自己

百老匯都有得賣，我一望件嘢，咁淫賤嘅

唉好撚sweet 為左唔顯到大小姐老就整老自己個樣

Sweet

好有佬味

我有錢但係無青春依句好撚sad

好sweet

失咗工作機會

阿進

個look好殘

阿伯

好慘

愛情真係偉大

呀伯

一物二用 仲識每分鐘震9千次

生意失敗樣

阿輝

但係輝輝咁樣都好有型

茵b

isabella

我兩樣都無

都好正

其實好撚型

但古仔膠面喎

好慘呀

係愛呀

Sad but true

施主佢一夜白髮

輝輝好好仔

認真好撚sweet啊輝dee

好心痛呀

屌好似就快死咁

Sweet 到糖尿

冇哂自信

究竟點樣可以一夜白髮

成個啊伯咁

好撚sweet又好撚sad

大小姐眼濕濕

輝輝真係為左心愛既女人好大付出

傻豬

食神

真愛

兩個為愛互相改變互相遷就

大小姐真係最佳女友黎

愛人都唔好咁委屈自己

係愛呀哈利

輝ar

原來大小姐大輝6年 我以為起碼10年

同大小姐做深情戲真係好嘔心
送水輝返歸會唔會嘔出黎

三秒回春機 > 兩秒回春機

輝dee好男人

仆街 好sad

希望老土啲大小姐錫阿輝個咀 話搽唇膏

爭6年好小事姐

施主

好簡單姐
回春機一齊用咪得囉

呢D女女邊到搵到

好甜啊

依個look好型！

下
好撚正wo

八婆

佢地幾時先真正嘴到

又係差少少先kiss到

邊個又阻住哂

又阻住

屌老母

邊個啊

阿婆

大小姐咁有錢整容都得啦

痴線

屌照鏡嗰下個樣成個弱智仔咁

蓋清又做雞

大小姐鬧人個樣最正

甜到

咁大獲呀

唱粵曲

蓋世寶屌老母原來咁正

促進新陳代謝

唱粵曲咁樣

唔罵唔鬆化

自我感覺良好

好嘔心

同阿龔一樣 話鬧人個樣可愛

你兩個奶野了

豈有此理

MANDY新衫

次次都係佢兩個

請你返嚟散步啊

成粒鐘

好正

鐵面陳

佢兩個死得好無辜

梗係可愛啦，大小姐唔會鬧你吖嘛

鐵面神個樣

鬧咗成粒鐘

小娟個樣

女皇

我都想知點解部lift成日都壞

鐵面陳：

鐵面陳個樣慘到呢

小娟好黑仔

三秒變一秒

蓋清好正

又關鐵面陳事

遊𨋢河

出個樣

鬧人回春

女皇大少姐 好正呀

大小姐好撚型

傻善啊

聽日

好想試下比大小姐鬧

兩件毎人半個鐘

傻強

好有愛

傻善

聽日傻強

正啊聽日！

聽日正

傻強同大小姐？？

優蛋

傻善!!!!!

潮生有對手

潮生個樣

聽日又美國處男

優強以後做搞笑戲一流

唔撚係呀傻強同大家姐

潮生呷傻強醋

嗚啊聽日強善

潮生

傻強戀上同學老母

三角戀

傻強BB

傻強呀 又幾好睇
安人ready叫爸爸啦

潮生一秒洞識有古惑

忘年戀

又嚟傻善線

組爸組女

其實威龍班主管都幾有存在感

陳城安

潮生情敵出現
又係青春

傻強做爸爸
安仔要改姓

聽晚

Miss 左睇返上星期

巴打老母～梗要like

咁阿孝係咪要叫傻強做爸爸

安仔有幾個老豆

之前唔係已經叫朱城安咩

今集好笑又有愛

屌你老母 呢啲先叫講得出做得到

兄弟媽打 要比like

第一張mandy個雙下巴

估唔到美國處男劇情會係tvb 出現

親子丼

:我想屌你老母啊(認真)

大少姐鬧埋我

Mandy 鬧人好正
可唔可以瘋狂鬧我

最尾嗰張

我想大少姐同Mandy 一齊鬧我

今集最正係mandy代大小姐鬧人
其實一齊咗之後，想睇多啲蓮輝相處上嘅嘢

傻善戀 呢啲咁黐線嘅劇情只會係開心速遞出現

Jacky

睇圖都好甜

今集好正啊 每次見到大小姐鬧人就好開心

啊媽睇出今集話以前都唔覺大小姐有而加咁靚
覺得好普通
我都覺以前冇咁起眼
唔通真係鬧得人多變得愈來愈青春
愈來愈靚？

成日晏晝喺都市閒情望到
大小姐好斯文咁訪問人
睇得太多愛回家 有啲唔慣
硬係覺得佢下一秒會鬧嘉賓

硬係覺得佢尋日去做小廚神評判會鬧啲小朋友的

心入面一直諗”莫生氣”

豈有此理啊 你識唔識煮嘢食嫁

傻強個面紅樣
咁快就同潮生正面交鋒！

最後都係冇交待過大小姐即係幾多歲

基本上巴打都入黎討論hehe

大阿輝6年

但都係冇講過送水輝幾多歲

david話30出頭

有人講過阿輝3字頭，大小姐一定冇40歲，如果唔係philip話佢40一定唔會咁嬲

所以大小姐應該 36-39

39估40應該都唔會咁嬲

莫講話3字頭變4字頭，女人過咗25歲，你估高佢一歲都會嬲爆爆

乜d女人會小氣到咁

留名

估啱都唔開心
何況估多一歲

今集要睇一百次

蓮輝只差一點點

終於睇咗今集
可以叫做係蓮輝面對嘅第2個問題—兩個人嘅年紀
好開心睇到原來輝輝都好愛大小姐
見到佢兩個互相為咗對方係背後做咗咁多嘢好感動

上星期四五(好甜嗰兩集) 咪都係用主題曲嚟收尾嘅,
我睇番原來由星期四(391)開始,
個配樂指導就轉番做以前嗰個,
如果我冇搞錯的話,
1-174, 391-依家 係同一個,
175-390係另一個.

唔知嗰兩集咁樣收尾係咪因為交接之類嘅問題.
我自己覺得片尾曲重要過片頭嘅,
如果配咗首唔啱feel嘅歌好影響睇完嗰集嘅情緒.
睇番最近番嚟嘅配樂老師負責過嘅集數都出過唔少好歌
(又忍唔住提起我好鍾意嘅171集片尾曲anymore) ,
希望嚟緊嘅集數會回復以前水準

配樂嚟講，印象最深都係心戰最後出年少無知
連片尾曲都做埋gag位，估佢唔到

依個真心估唔到,
想知係配樂老師嘅idea定係好有幽默感嘅編劇組嘅建議

打錯咗,
星期三四嗰兩集先啱 ,
不過我諗大家都明我想講邊兩集

女人青春好寶貴架
男人就話有佬味姐

星期五都甜嘅
有咁多對cp係度

我覺得果日用主題曲慢版純音樂都okay
冇左賓穎果把懶活潑嘅聲再整做柔情版其實都唔錯
不過慢版純音樂做closing好似怪怪地

其實我又覺得呢集唔只係出來派糖
年齡的差距正正係呢一pair要面對嘅問題
當初戀過後踏入現實生活就必然會面對種種看似鎖碎
但又不能不處理的相處問題
當然冇初戀咁浪漫
但一對情侶必須要經歷此階段才能真正修成正果
好開心見到蓮輝慢慢的前進中
期望睇到更多二人攜手解決問題後的甜蜜

女人真係好介意比人明示暗示佢老

試諗下你都未夠三十歲返工仲比啲仆街客話你個樣咁細我信你唔過叫你搵個大粒野同佢傾
但轉頭就有個細佬叫你做姨姨
你都咪話唔hurt

所以啲人成日叫人估佢幾多歲
我起碼估少五歲
大家happy

世界仔

傻城安

想知劇入面嗰位世界仔喺大小姐面前會估佢幾歲

今集好好笑但最好笑係你依個留言
都唔知班演員係咪特登講碌嘢而唔係講枝嘢

世界仔應該會答左等於無答咁講廢話帶過就退場

聽到個下都好想試下佢碌野

我都覺其實而家蓮輝線似係不斷發掘緊佢地兩個之間嘅潛在問題，例如年齡差距/管教細路嘅方法/上司下屬關係/家庭背景...
認真講呢啲問題可以寫到好虐，所以睇得出編劇都用咗啲搞笑tone同加糖咁去處理，so far都拿捏得幾好，起碼冇覺得越寫越悶
有信心蓮輝可以收成正果

大小姐啲鬧人金句多到可以舉牌表示

期待大小姐繼續擴充鬧人金句庫

估啱都唔開心
呢個真

嗰集一講家明同埋出年少無知
一推唔知推咗幾多版
不過真係好正

我鍾意送水輝擋雨送大小姐上的士嗰幕
歌+畫面令成件事勁有feel

正到痴線

其實綠色燈舊野係咩玩法
係美容產品黎？

阿蟹story又係專登遮住劇本
而家佢地好有警覺性

好識派福利好識玩

你唔覺得佢嬲個樣好cute咩

佢哋兩series 的photoshoot都corresponding ，又fashion face,好正。typical靚仔靚女組cp真係事半工陪.

重點係啲對話正嘅程度真心拍得住張相

係。尼輯相唔知實情的話我真係以為係press 嗰啲shooting 黎。不過佢哋真係乜theme 都可以，好好影。

本身我以為係唔可以show出嚟,
但傻強都影過兩次清到冇得再清嘅封面,
大小姐上次成版內頁影哂出嚟又冇del
其實睇完之後估劇情好好玩

我覺得係睇咩線
初戀套餐完咗之後蓮輝開工都好少post story/相/劇本
大家就以為呢排無點拍蓮輝

Agger
未睇今集嗰陣會擔心蓮輝會因為佢地本身角色帶嚟嘅問題而虐甚至最後分開
不過睇完今集有信心無論佢地面對咩問題
都會開花結果即使中間開虐

我岩岩睇番115
豹叔話大小姐行年四十
115係上年7月尾做
即係今年41？！
但琴晚david話輝輝30頭
35又算唔算30頭

呢個髮型真係好岩佢
如果有埋18x既身高 真係終極男神

Stanley睇到簡直躺著也中槍

重溫完，覺得今集都唔算好差，不過覺得有啲位可以再執好啲。

我都明白年齡差距係蓮輝需要面對嘅問題之一，挑呢個問題出嚟講亦都係非常好嘅題材，但我覺得今集編劇係有啲顧彼失此嘅感覺，有啲太過追求搞笑/派糖嘅元素，令到本身應該係重點嘅位，反而變到係minor。
本身兩個達成共識、放下心結，唔再顧慮年齡上嘅差距，應該係主題先啱，但我睇落覺得呢個位反而有啲粗略咁就帶過咗。前面鋪好多兩個人想從外貌上拉近年齡差距，而辛苦自己嘅行為。所以變到只係佢兩個唔想對方為咗彼此而咁辛苦，先話唔再理其他人點諗，而唔係真係解開「年齡差距」呢個心結，好似兒戲咗啲。但究竟其實佢哋各自對「年齡差距」呢個問題有啲咩諗法？我覺得編劇可以再挖深啲，而唔係話唔想對方為咗自己咁辛苦咁，如果係咁，同樣方式，套返落其他問題，eg生活方式唔同都得。始終覺得360開
始對人物內心描寫差咗啲，令到成個劇本有啲流於表面咁，成個氣氛推唔上去咁，變到好似為派糖而寫咁。

同埋感覺有啲位畫蛇添足咗，好似最後大小姐鬧鳩小紅後，接落大小姐回憶，喺初戀cafe聽到尋寶圖班人話佢，唔鬧人之後老咗好多。結果變到睇落去好似係大小姐為咗自己可以回春唔變老，而繼續鬧返人咁，而唔係真係拋開顧忌，唔再理自己同阿輝嘅年齡差距，做返自己咁。同埋最後阿水Rebecca講到鬧人可以一秒回春，感覺有啲做多咗，太多強調回春而變到成集重點好似係「如何回春」咁。

不過其實我覺得年齡差距都唔只體現喺外貌上，處事方式呢啲都可以見到年齡差距。今集好似都係講外貌上嘅差距多，如果之後可以講佢哋因為年齡唔同而喺其他方面上有差距，我諗佢哋先會係真正解開咗關於年齡差上嘅心結。

sor for認真咗

Btw就算佢冇180都已經係我心目中嘅男神

其實佢係香港黎講已經唔矮 仲夠添 係拍住啊蟹有個比較 不過唔緊要係我心目中都係男神

大小姐金句庫
1. 豈有此理
2. 你隻人頭豬
3. 你仲駁嘴
4. Shutup
5. 我請你返嚟呼吸嫁
6. 你真係蠢唔係扮嫁喎
7. 你個腦用嚟裝飾嫁
8. ⋯

8. 輝輝~

啱feel咪得囉

9. 信唔信我調你去XXXXXX啊啦

佢身高對一般女仔黎講都夠

點解啱啱會突然播主題曲㗎

真係唔使講都知邊個智商最高

佢地而加真係好識玩
成日派福利
睇到人成日都想重溫

重溫到就黎識背晒啲對白

曹總bb在哭

10.我要殺人啦

360開始蓮輝綫都係徐樂思⋯
好想睇何世傑/黃秀清寫蓮輝呀～～

有無人想編劇出多d唔同系列
我就想睇
anita venus 姐妹系列 同
anita terry 配

上面有post講過歸蜀明/icy/英進
過場地慢慢build up都唔錯

想知Jenny del咗佢同Max喺酒店嗰段片未

句句都有聲

希望Icy鐘意英進

睇stanley ig story 好似係旺角, 好想偶遇佢

佢同綠帽俠呢個組合比想像中正

Andrea講左句Your lover
啊蟹大叫No！
點解水水要咁抗拒kenneth

曹總傳 正

K戀之後水曹好似淨係交過一次手
嗰次曹總講完自己想講嘅野就走咗去
唔等水水回應
唔知幾時水曹先可以真正再交一次手

如果比Max知阿工知佢戴綠帽都唔話比佢知會點

佢同世ho夾到戲呀

去哈爾濱

傻強今晚上睇劇團

個名好有霸氣
如果係達華傳就爭咁少少

博香ig互動
噚晚睇Mandy幫大小姐鬧人真係笑死 跟得大小姐多有返咁上下功力

講到奸夫 真係好想睇最強情敵出現
唔係Jacky嗰類 真心鍾意Mandy嗰種

11. 我龍力蓮就算將來要訓街食垃圾都好！我都有權揀食邊個垃圾桶嘅垃圾！！

stanley條頸粒痣
stanley下巴粒痣
stanley面頰粒痣

阿龔mix綠帽好好睇

唔符合水水嘅條件之餘最重要嘅係冇feel

轉個頭咪又係比大龍生叫番佢番嚟
咁做得嘢點可以發配邊疆

世界仔太叻叻

加多張連飛立仔都助攻

可能等曹總上熊家去搵尚善老師傾劇本嗰陣會有機會見到水水

其實家明幾識得做帶戲/陪襯位，大鑊了嗰集，一黎世ho做得放左，佢收到老母個好字突然發惡，再怒踢垃圾桶嗰場，家明由嚇窒，盤算走佬，驚嚇到扮鎮定。全程一路作劇情上的潤色，另成件事搞笑又合理

唔通飛立仔就係最強情敵

好想俾Stanley bb瘋狂調戲

家明應該有ac 加密咗都應該睇到

我冇既係青春呀

其實而家唔少主線都發展咗一段時間嘅時候，呢個時候加返啲新主線都唔錯，可以俾到新鮮感觀眾，根據之前嘅集數應該係: 明 -> icy -> 進

除咗感情線之外，都可以試吓寫明進線，之前寫過龜縮明係小器同幼稚，而英進就細心同關心同事
兩個性格咁唔同，可以試吓寫佢哋平時嘅相處，好過次次都係五條佬一齊
佢哋五個一齊就好似無咗自己性格咁，連英進同送水輝都會變到好小器咁杯葛人或者貪阿max啲著數

max終於搵到個夾到佢嘅拍檔，唔駛再得垃圾桶一個partner

但係bbc寫今晚係賀碧雲同另一個女藝員嘅

其實負責帶戲/襯托位嗰個一定要個主演對角色的character撚得好熟，比如kc咁。如果唔係，尋寶圖五子（pao叔除外）同max一撈埋就變攬炒

係都我奶先

依個好似係尋日嘅

嚇到佢以後唔敢上嚟

MK701:但我好難再搵到個咁夾嘅partner

三個一起玩

咁可能佢擺錯咗琴日嗰張

咁又係，尋寶圖班人唔計其他佢哋有份嘅主線其實真係得好少戲份去建立個角色，觀眾甚至佢哋自己對角色性格嘅了解都唔多，好似明進咁，咁耐以嚟真係可以深入啲了解吓佢地嘅集數真係一隻手都數得曬

所以希望劇組好好利用啲百撘牌去帶啲邊緣化角色啦

係咪史上最失敗嘅處境劇男子組

一般男子組都有個男主角carry，今次尋寶圖最主角都係阿叔，但無咗風少之後阿叔都無埋辦公室主線，結果群龍無首，成條線攬炒

之前的處境劇好多都係office戲受歡迎過家庭戲，好似同事、畢打、愛回家、八時咁

不過呢套入面尋寶圖嘅戲份實在唔多，入面啲角色又唔係好表現到個人特色出嚟，所以唔夠搶鏡

係咪會繼續tag落去

諗翻上次手勢舞去咗龍作蜜度
唔知今次會傳到去邊

龔水會唔會都有呢

就算本身對個角色冇乜特別感覺,
見到佢哋成功脫離邊緣都會好開心
一嚟係演員/角色會多咗人關注,
二嚟係證明編劇組有能力寫番生啲角色

希望博香>蓮輝>龔水>安凌>傻善/善偉>屎根

屎根係終極目標

安凌

傻強同佢個Ex上

正 繼手勢舞之後有另一個cp challenge
推到有屎根

LM

我已經想像到曹總自己一個做，然後問水水做咩唔搵佢一齊做

今次由博香主動帶頭感覺幾好

呢排博香好多互動

套衫

曹總又著

經過段時間 大家都開始知點玩

曹總bb會打死人

推推先,
唔知今集會提到嘅精強日記會淨係用名帶過,
定係有埋內容㗎呢

傻善線黎啦

傻強想食人老母

BONNIE

好瘋狂

好癡漢

傻強好咸濕

嘩

屌那媽

ff畫面

岩岩扯左

痴漢強

好重口味

腳呀

傻強ff

淫到

曹總傳

傻強瘋狂fff

阿騰真係越黎越正

椎名由奈

有才華

傻強條尾翹起哂

呀藤好正

但好難做

傻強自從個此比大家姐錫咗就鐘意咗佢？

開通宵

精強日記

骨精強日記

傻強又吹得幾勁

傻強上一輯咪有編劇經驗囉

骨精強

奇跡出現喇

引退咗幾年 細個成日j佢

我都想屌安仔老母

媽咪

on9安又來扭計

屌喇星

廢青安

跌落洗手間
即係唔係唔見電話啦

壞底版3000

好撚垃圾

安仔

藤麗明真係好玩竹戈 睇到上次ocamp真心佩服佢 好好笑

羨慕死傻強

又被人打

小城安

救救小城安

奶大髀

好肉酸

安仔
點解可以咁無恥

腳

安仔真係好撚戇鳩

喺條囡面前咁柒。。。

安仔係咁劣阿滕隻手

安仔有得玩腳

安仔係咁猝腳

訓大脾

傻強係咪好葡萄安仔可以痴黎痴去

安仔好幸福

大戰神域

睇到bonnie呆左， 咁既男友

安仔就好
可以訓善姐大脾

吊起黎打

吊起我黎打

大家都想屌老母

丫,係得傻強想

安仔就好 買唔買電話都得啦
又有得狂劣阿騰隻手

頂你扣零用

係咁奇蹟

今集冇凌凌?

個杯爛到咁都睇唔出

傻強做乜

傻強出黎攬安仔

傻強

老豆救阿仔

吹大左

爸爸幫個仔出頭

凌凌豬

傻強去到盡

當我冇講過

凌凌短褲啊

六個細佬妹點算

成功

爸爸救個仔有乜問題

Milf

安仔俾錢人

根叔

速熊

直接講阿藤個度啦

00助攻

安仔介紹傻強屌自己老母

00豬套衫好好睇

八時係助導

洗一個月廁所

繼父

step father

咁快諗將來

繼父強

傻強諗得咁遠

講到出曬面, 做繼父

好痴漢

差d可以偷底褲

曹總學柔道

安仔好貼心

為咗傻強洗一個月廁所

叉叉你阿爸搞掂

成也安仔 敗也安仔

傻強好傷心

我都想跟大家姐搵食

癡漢強

癡漢到好核突啊 屌

如果有fd 老母咁正

我都想溝

jenny同max撲野個bgm

BB哇

傻強終於有正式劇情
痴線 母子戀 連登仔至愛
編劇係咪上集ocamp黎呢度攞料

傻善會唔會取代潮善

傻強：我屌你老母呀

曹總bb

曹總

安仔快啲叫爸爸啦

阿滕著柔道服

潮生即將阻止

奶野應該

阿媽湊仔咁

潮生快d啦

00成日都短衫短褲
相反安仔就通常包到實一實

係心動既感覺啊

一望就知

潮偉明眼人

曹總好撚型啊

動作演員

潮生:一陣打同我出恆力打個死仔

最後會唔會認左做契仔

禾文稀飯一下

M屬性

個出水樣

好癲呀

好變態

文傑

傻強好核突啊

抖m

個柔道仔

M強

潮生嬲

終於見到曹總除眼鏡

傻強冇戴眼鏡個樣都幾得意

好撚變態

CLS

傻強扯撚曬旗

潮生睇穿咗

阿滕 yeah 一定要有gif

潮生呷醋了

好變態傻強

夫目前M

潮偉

潮生好波

如果俾我拍呢場戲 我實會扯旗

潮偉要出手喇

潮生:我條女都敢爭

Cls

潮偉精到死

曹總好正...

傻強真係好變態

😍 😍

迫佢地去日本

溫泉

伯強好開心

oh...

潮生西面

日本電影？ av

母湯

日本片

日本電影

傻強自細睇av

av

即係av啦

潮偉開始有危機感

嘩打思蛙傻強des

大家姐蠢死

呷醋

同啊滕浸溫泉

生得咁樣

私は傻強です

生得猥瑣

潮偉有危機感

大家姐同紅三魚一樣

果啲日本電影有中文字幕嘅咩

猥瑣

人地生得猥瑣

睇AV

好撚慘

又學日文

淨係識果2句

有廁紙

Kimochi

kimochi yamete

點會無

持久力強

気持ち

講到咁明

AV

真係av

8點鐘劇真係有av啊

正呀

日本妹

日本妺

講av講到出面

傻強好撚正

好得

katy

幾正喎

好撚正

冼迪琦

架妹

お邪魔します